覺唔覺世上所有野都有周期

友情，當環境一轉變/圈子唔同，所有野都會變，慢慢冇共同話題，識到新朋友，大家都唔會再搵大家
親情，人大左各有各忙，尤其是兄弟姊妹，大家自己做自己野都好少同對方傾計，變到好似陌生人咁
愛情，一開始熱戀期就日日都想見，到後尾拍耐左，熱情減退，話題少左，連見都唔想見
世界上所有野都有一個周期，當去到最後時所有野都會消失
咁點解要開始，點解個世界要咁灰

有時覺得以前好熟嘅朋友大左之後仲可以出黎吹下hea下已經係恩賜
Ching有無咩睇法可以令呢啲cycle loop得長久啲

所有野都係講緣份

樓主所講既係緣起緣滅緣聚緣散所有野都會緣盡既一些例子 簡單啲講即係冇野係永恆